「波台清道夫」發玩藍波po有大量5p仔同低汁會員

發覺成堆香討仔係入邊相認

玩玩具仲要係5p仔

發玩
佢地系5p仔
你系on9仔